香港人嘅劣根性

其實香港近排真係好L亂
不過就引哂我地港人劣根性出黎
話就話想要改變 但真係去爭取得個幾個 其他人話又點會幫到？ 咪又係日日番工番學等放工等放假等去旅行
社會發生倫常慘案 第一反應係恥笑人 仲要恥笑人口德村
子華神講得啱 港人就係最鐘意睇人仆街
永遠身邊人中六合彩 中馬 發左達
永遠都吾係登對方開心
而係睇佢幾L時死 有報應
仲會怨個天點解對自己咁差
雖則我地成日恥笑蝗蟲冇品 冇腦
以為自己有優越感
但香港人都係有中國人個種劣根性

自私

吾你老母咩

無野搵野黎講